打去耀才問野居然cup我線

今日本身打去耀才想問開戶野
居然條撚樣cup我線
原來耀才d 員工咁撚柒無禮貌

我都想揾大聲四眼妹開户

cup?

舊年去開 開到成肚火 問嗰兩句就黑口黑面 仲摺摺聲 問咗一分鐘都無就咁唔耐煩反送中之後就無用過

要去耀才中環總行十樓先搵到
佢屬於財經台, 但比人捉去著制服cos cs

拍完唔知有無同導演玩制服誘惑

認真。d cs好廢。乜撚都唔知咁。唔醒目好鬼鈍

致富都係
最好服務都係hsbc
利申：用緊hsbc

你sure? hsbc 隨時cut 人戶口wor

真人正唔正

邊個

其實你做乜同耀才咁大仇口？

耀才寶寶

林止彤?

次次打去都好好禮貌好好態度喎

仲撚用tvb耀財

賣港耀才

屌 唔怪得熟口熟面

睇左好鬼純

屌咁撚樣衰都打晒飛機

你講d 野好撚似打手
你打邊間分行, 等我測試下

一般, 但好多男同事爭住屌

美孚

正解，問原因呢？唔好意思呢d係內部指引，唔會公開

即係下次你鍾意沒收我的資產都係內部程序唔需要解釋

致富？